投啊！！Times 年度百大人物！支持羅冠聰！

羅冠聰 上咗 Times 年度百大人物票選名單

投票步驟好簡單
1) Click入以下網址

2) 填email 登記

3) 係自己email開返封確認郵件按”click to confirm”

完成以下步驟就可以開始投票

大家要支持聰聰啊 附上聰聰的感言肺腑

仲有好多唔同政治人物大家都可以支持

有小英，有侵侵，有Pelosi

Sorry 無cap到其他

推啊

咁快又一年

係 呢一年發生太多事

支持

up

推啊 大家快啲投票

Good

不過我覺得應該係總加速師習近平更加符合資格。一個人搞到全球攬炒

投票很重要

有冇黑人，中性，環保先，有嘅話你唔駛投啦

係有加速師㗎！不過我無cap到
但我記得係10%yes 90% no

有BLM 有COVID-19 workers 都好多人支持
咁但係點都投下啦！
咁醫護係呢一年真係做咗好多，好有貢獻！

大家都係表態！

繼續推

烤爹魚

投維尼加速

推

投環保笑女

Trump被人洗到9成No

大部分都係 no

政治人物大多係NO
吸精瓶90% no

Push

冷靜少少先
呢D 野可能會對佢同大家做成負面影響

一日未成功，真係唔應該攞獎

係 拜登都係咁

梗係選羅冠謥喇

所有都係，定係啱啱開始？

好型

大家唔鍾意的BLM同環保妹妹，過半數Yes

過去幾年我對呢啲媒體好失望，有立場本身唔係問題，但底線係唔可以做新聞同報事實囉，又話通俄又妓女，但係乜料都無，無證據就人格謀殺係媒體絕對唔可以做嘅事

留名投

有冇拜登？ In Biden LIHKG trust

請解釋下比大家聽下

有無777先

上年投票香港抗爭者第一之後都係俾左環保女

push

之前仲要比個環保少女當選，依家收埋皮tim

Pish

又嚟呢個

牙聰

已投

今年一定係全球醫護拎獎

黃之鋒呢
周庭？

最多YES既係醫護同澳洲消防員
Trump有92% NO
雜種都係得90% NO

36%yes 64%no
快吹雞

戇鳩啊 唔撐瑞典環保少女 撐羅貫中

咁又一年
上年條死靚女去左邊

點解無蓬佩奧

左膠雜誌不了

都算正常嘅 醫護最多yes

上年香港示威者係最高票

屌你老母最後都係比條天氣女

會唔會又變咗世二

上年都係咁
最後得兩個係yes多過no
香港示威者係其中一個

實贏唔到不過 Push

屌過50%全部都係黑人/醫護/環保撚

左膠垃圾雜誌

想問 lingU點去到耶魯？

咁醫護好正常嘅 以左膠 平民角度嚟講

係咪上次輸畀BTS同環保吹少女

鋒鋒以前似攞過

可以投前線醫護，都好難輸喎

投啊！

又唔係man of the year, Time 100 啫

果個係 person of the year

最後一定係BLM嘅人當選

有冇carrie lam呢個國際笑話

上年香港示威者係網民選最多
環保女係編Times編輯者投票出黎

推多個上神檯

醫護/澳洲消防員多人yes都正常
dllm blm都多過半成yes係咪傻撚左

百大人物呀清。。。
仲有99個

輸環保女
BTS都唔夠我地多票 好似

voted
btw 得33%要繼續努力

羅冠聰冇人識
啲人求其俾no

所以要幫手tweet

今次一定係醫護
我諗唔到有咩理由唔係
唔好浪費時間係度
用多啲時間諗下9月6有咩要準備更好

之前投Hong Kong protesters
贏人幾條街
但Times最後咪又係比左膠環保撚拎

香港人，點解唔係風雲人物？

今年一定係醫護人員贏，不過照投

pish

同路人嚟 佢撐黃之鋒
唔明樹咁多敵有咩幫助

Jack ma 多過习大大係咩意思

個投票結果好左膠 譚德塞都33%Yes

呢啲投票認真你就輸了，times變撚咗質好耐

唔記得上年Hong Kong Protestors? 明明hk protestors得票最多，死都唔肯畀，最後畀咗how dare you 呢啲投票根本就係tvb港姐之流

Lm

實在有太多更重榜影響力更大同出名既人
羅冠聰冇乜可能 不過都支持下

係咁架啦
要追求大多數人嘅認同

Tui

咁少人vote yes!!!!

Vote 左習大大

借個位宣傳下
可以幫手義補嘅手足就聯絡我哋啦
Tg Channel:

[義補戰線要人！！]中學手足都入一入！

起碼都第2名
起碼都有一堆外國人係time 嘅ig到屌9點解唔俾hk protestors

藍屍：好嬲好嬲

push and vote

岩岩投左比Nathan 但都係覺得今年會essential worker 攞 佢地今年貢獻好多

想請教，係e-mail㩒confirm之後，搵唔到係邊個page投票，可否指示下？
唔該哂

點解係?

成本：幾分鐘
回報：不論輸贏 1,2日國際討論
=抵

All lives matter la

Voted

投左black pink

done and push

PUSH!!!!

垃圾Kpop反而可以過50% 呢個世界真係冇得救

入得去既人
一早有國際討論
不過大家可以籍呢個機會
睇下投票既傾向
bts，tylor swift就應該係灌落去
醫護就真係民心所向

Done

好撚大鑊
好驚戀童支那joe上位
世界末日

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

Kpop fans 灌水
無論係view 同呢啲
只要有得刷
就會係咁

Time, not Times

拜登都唔係好好

Push and voted

推爆

啲撚人乜柒都no

告急喎

推，啱啱投左都係34%咋

岩 我仲好記得
投完票最後都係編輯部話事
投嚟做咩

但依然係世界上最有影響力既雜誌

點解登記左都收唔到email

小英No多過Yes

滾滾長江東逝水

大落後緊啊
快d去

垃圾投票 基本上都係都celebrity多票
跟住就係醫護同BLM

有BLM

Done
影到佢好cool

佢好似仲高過羅冠聰

推，可以投幾多個？
我驚投得多變廢票，所以淨係投左聰聰

入去壓低個仆街先

黑人女人多到唔合乎比例

係垃圾mail度

今次要攞封面難過上次
上次話係HK protestor嘅話就多D外國人知同投yes
今次外國人見到Nathan Law 心諗“who?" 就投no

btw香港人真係國際寵兒黎 白羅斯 泰國都好似無人上榜？

投左，推！

一定係looting matters架啦 唔頒比佢哋又會放火搶野

好難同醫護爭，始終武漢肺炎係2020最大既事

經過舊年，時代年度人物呢樣嘢…算L數把啦～

fool me twice shame on me

唔好幫d垃圾投票賺hit rate啦

大家唔洗咁上心 當 make noise 算啦
今年一定係醫護/ BLM

反正有時間，咪投下

推！

根本已無公信力，你投票，咪即係幫9佢搞旺個場

Dllm

推，上年都投到好高票，唔好放棄

lm

投了

［9.06 手足歸位］你地究竟著唔著緊立會個選舉架，畀D noise 黎聽下

屌最尾一刻香港人竟然輸給一個17歲嘅左膠環保少女

expected 上年已經知time係一班左膠嘅遊戲
anyway 都要騎劫佢

係，晒氣

Time 一向左膠當道理

done

個email永世都唔會收到架喎

目標唔係爭第一 係提高國際知名度
係文宣嘅好機會

btw好似未有手足係twitter上面講？
外國人未必識佢 可能直接投no
無外國人支持嘅話應該10強都未必入到
論點有好多

以身犯險帶表香港人遊說
甚至被國安法通緝 搞到屋企都翻唔到
最近見左蓬佩奧見左20分鐘
又去左義大利截左王毅糊
係民間外交嘅佼佼者

雖然對手好強
但問心羅冠聰絕對係呢一年make左好多impact
又有story
絕對有資格打入頭幾強

投左！

多數都係醫護贏

代*

淨係班美國大愛白人都夠做死佢

有蔡總統 可唔可以投兩個？

有冇去垃圾郵件睇過？

一入去就見到維尼

竟然會有譚nigga..

冇記錯上年我地輸左比班防彈既人造兵團？

有 登記左兩個email都冇

投唔到既？😨

咪同上年一樣投左都唔計
就算 blm 得1%票都會比 blm 啦

^_^

笑左，上年先比times reject過，又黎

又一年

超大量左膠

joe biden，james，BLM 果啲都好高

仲有大量女權

投埋台灣總統蔡英文，激死中共

做過d乜咁把閉

有blm就算吧啦 佢地實贏

邊敢得罪共產黨丫

佢做既野值唔值乜柒百大人物先

記得舊年仲叫左bts fans 投gphone
講到下一年會還票咁

Cls bts blackpink勁多yes
政治人物影響世界局勢 全no
全世界都娛樂行先

How dare you

梗係叫埋外國人投啦 淨係香港人投邊度夠BLM鬥啊

same，係咪電話投唔到？

投唔到，求救

今年難D 上年係HK protestors
唔係個個外國識Nathan law
同今年對手都好強大
所以絕對需要靠twitter reddit帶風向

咁可能係相關粉絲團推高票數
但之後會回落 上年都好似係咁
一開始HK protestors仲少過kpop

上年係唔係香港人有份？

講真不如支持台灣人或總統 仲好玩

Confirm完投到一半又要填email嘅

D左膠好高票數

我哋借佢平台Make noise啫

環保少女仲係好高票。應該都係前線醫護同blm之爭。。

等睇環保黑人女權lesbian跑出

投唔到

推推推

最尾都係編輯揀，我估都係essential workers中，一嚟真係做嘢，二嚟揀完唔會有人屌

佢都唔上百大
個百大都無乜意思

hocc mode: 總統唔重要

d TSw*ft，k-pop fans 好變態

投唔到，幫推算

聰仔

點解唔係何妖?

投完

以為Time變咗娛樂雜誌得明星、民主黨人同Greta Thunberg Yes同No 五五波

Confirm完都投唔到既

我用safari都係 要用返google or chrome先得

Pin this

點解唔撚係黎智英？羅冠聰係做乜撚？

明明已經sign up 咗，投投下都仲會冇啦啦叫我再sign up
依家無限loop 緊都未見到羅冠聰 點搞...

點同St George Floyd鬥

投俾中出陳同佳條女個男仔

BLM protestor 多票都算

屌你老母啲韓星全部都高票？

屌你老母

上次先投完香港人...幾耐投一次架？

係佢D fans團集體推高票數姐 次次都係D韓星領先 但結果唔會係咁

佢唔喺白左/女權/環保撚/黑人/跨性別，唔夠政治正確

推
岩岩投完 仲係得34%咋！！

Tuiii!!!

不了
左膠遊戲

【重要】TIME係奶共架，請勿再吹奏

又要推返呢個post
TIME個老闆去左中國同阿里巴巴做生意有幾多人知
上年TIME投票香港手足係排頭位
TIME100有100個位，抖音老闆都有份 都唔俾黃之鋒
連登仔仲繼續當TIME係國際線
其實係中國線

照投, 上年係投香港人, 遠超HOW DARE U
TIME 照比佢個女仔....
不過照支持羅冠聰

Thanks! Check your inbox to confirm your email and keep voting.>>>>>>>>Email>>>>>Click to confirm>>>>>>>>Thanks! Check your inbox to confirm your email and keep voting.>>>>>>Email>>>>>Click to confirm

不斷重複呢d步驟，都仲係未投到......想點？

經過上年結果, 就知道投票攞第一都沒用

唔係投影響力而係投邊個最受歡迎 on99

唉

多Fans 玩 ，d明星 多Yes過政客

52%
目測得醫護同BLM多過佢

小英咁低嘅

投咗
激9下支那都好啊

起碼佢有支持過香港
總好過班RMBJ或者偽善白左

推 唔係噤個制都做唔到啊

又一年啦
上年香港人拎左第2?

投

禁得快得滯 禁左NO有無得revote

已投!!!

推post，twitter都要講，單靠香港人唔夠票。

pin this，告急啊！

支持羅冠聰啫係支持自己

都係，不過make noise都好。

周庭好過啦

大力push

投票呀

Times 係左膠報

有冇天琦可以投

Joe Biden 做過乜？

竟然無wuhanese

即係好似渣哥咁

真

唔好打飛機啦。上年黄之鋒跑出咪又係政治原因比咗環保L第一。
一年打幾多次飛機先夠

佢都要戴口罩 無得環保了

記得上年好似要特登唔投隊kpop黎俾HK protester

52% 推

係得侵, English Choi 同醫護人員
先有諗過要唔要揀yes
其他即刻no

bump

DONE

終於投到 成功投咗

兩個人放埋一齊

voted

之前咪試過
香港抗爭者票數最高
但雜誌最終選環保少女

票數贏, 未必最終贏

點解咸酸菜都有23%yes

投ed

Nathan, English Choy, Trump

dllm BLM

投Ed

順便投埋侵侵
得10幾%
痴呆登都有30幾

投咗 推

推！ 投咗四個email

投投投
聰聰放到好後下

渣狗咁

PUSH

投咗

上封面應該難D今年有消防員同醫護上榜
0829 2300, 有63%

lock咗冇得投嘅

Vote vote vote!

Like jor 習大大

但我覺得呢年醫護同澳洲消防都好大貢獻
值得比羅拎呢個奬

更值得

Time係奶共saleforce旗下
香港人最多攞提名第一

how dare you再拎

投來都哂鳩氣
How dare you

宜家係咪無得投？

其實如果係essential worker/health care worker我都唔會嬲

如果係佢哋攞我甘心

On9

推下先

D 明星咁多YES
D KPOP FANS 一定又洗

香港人令中央短期內搞到港區國安法出來，搞到王毅去到邊都要比人話關注

你地自殺有咩咁風雲？人哋仲玩緊blm

居然無陳同佳

點解掃三個又叫我入email, 不停要入

push ar push ar

good voting activity ar support Nathan Law, Trump and English Choi

已投聰仔
雖然有個預感最後會俾health workers拎封面人物